誠收JJ 林俊傑 香港演唱會 2018 780 兩連位飛 日子24/25號

搭單 350/780/1080 是但一日都得
真JJ fans
加少少錢做交通費
希望連登爽有好心人割愛